年初一就輸左兩千蚊 我宜家好撚頭痛

有咩方法可以平復到心情

輸多2000

輸多幾次2000就慣

輸多兩千嘅話就捱唔到月尾了

買場波都去左啦

買波唔會買咁大

輸乜？響邊跌低，響邊爬翻起身，連登精神！
聽日買大d追番！

打麻雀

今日都26號啦反正已經輸左2000
博一博 單車變摩托

同佢地賭大細，做莊，場場開圍骰

2000拎去買PS4好過啦

食頭痛藥